無人理 817 光復紅土 同聽日嘅學界集會

大家會唔會去呀
九龍城區好似孤兒仔
土瓜灣等咗好耐
唔好唔記得我哋
816

817 土瓜灣

721 811

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

光復香港 時代革命

幫下手

土瓜灣係咪屬於香港架

求下大家幫手推

推 真係無人知

挑戰10 連

地方的土瓜灣居民需要大家

幫手推呀

幫推

push

去就去硬

黃埔11號晚發生嘅事好多人都唔知
得啲街坊行緊街 無啦啦3架狗車嚟咗
啲防暴警係度逗啲無辜街坊
仲要話人集會
明明全部都係途人

搞啲大批街坊走落嚟屌走佢哋
點知黃埔花園第二邊又有狗車
仲舉藍旗話街坊非法集會
街坊冒住雨都繼續屌狗
黃埔街坊繼撚保安十個鐘又一傑作
你哋唔係唔撐下話？

推